點先戒到搣/咬手指

搣左十幾年 係咪冇得救？

切

same

點戒咬腳指

有冇人救到我

一緊張就摵手指，試過十隻指甲都摵崩哂

帶手套

咬的話試下塗d毒藥落手指頭度睇睇有無成效，個人都有滅手指習慣，係滅d手指頭邊位

考試嗰排啲手指真係不堪入目

繼撚續咬

奇怪㗎嘛

有咩毒藥推介

搽藥油上手

Same ,一打機緊張就會咬

咬手指留長指甲就咬唔到

btw 戒唔到

Gel甲

大家有一樣既苦衷

指甲都咬埋點留？

我都好想戒咬手指 成日俾我男朋友鬧 所以同佢一齊時會唔夠膽咬 但自己一個時一諗野又咬過

試過搽指甲油都無用 啲油甩左又咬過

我搽咗3個月透明指甲油就戒到

去藥房買隻「指甲油」搽上指甲
佢係苦既 預防啲細路係咁咬指甲
細細個屋企人買左 苦到仆街 即刻戒左

食左都唔會有問題 佢專係用黎俾人戒咬指甲
因為真係好苦

自己一個嗰陣真係自律唔到 我有油就冇事 一甩就又爛過

甩返都冇咬？

聞落有冇味

一諗野就會好自然咁咬
成日比男朋友鬧 佢一見我搣/咬就會鬧我

搣手皮點搞

我都覺-.-一緊張同諗野就會好自然咁咬 同埋一有小小白邊就頂唔順好想咬撚走哂佢

戒唔到

自從gel甲之後冇再咬過

Fidget spinner 幫到你

一咬就打自己

無色無味

仲有啪手指 好憎d聲 偏偏d人成日係我面前整

好sweet

嚴重咬指甲病患者

我搣到見血

封咗個嘴

點解

思覺失調 個口咬手 隻手打返個口

等我好消息

哎頂我又係好鍾意啪手指

好好味

點食野

俾男朋友鬧過幾次
依家搣少咗好多 努力緊希望唔會復發

搣都仲有機會改下 咬真係好難改

入青山la

咬就話可以搽藥水，搣點算

你入返去先

改左做咬先再用藥水戒

我同事 三十幾歲仲咬緊 無得救
佢啲手指 佢話好有技巧唔咬損

隻手keep 住有野做

開左個頭留長左少少就會咬唔到(因為唔會翹起+唔會捨得咬)

利申:咬左10幾年自從入大學多節目左就會忙到唔記得咬->成功留長

Dermatophagia is a compulsion of gnawing or eating one's own skin, most commonly at the fingers.
Contemporary research suggests a link between impulse control disorders and obsessive–compulsive disorders, and this may be addressed in the DSM-5, published in May 2013.

由細咬到大 無隻正常
細個番學試過比老師貼晒膠布都無用

我成日咬到指甲兩邊入晒跟住含龍，met同咬

左廿幾年無一得閒就咬真係戒唔到

咬指甲6年戒過4/5次終於戒甩，兩年幾都冇再咬過

Un腳

我細個都鐘意咬手指
指甲油真心得，不過要日日都用
Keep住幾星期就戒到

成日一諗野就搣
本身啲指甲（粉紅色個area）好長架

咬手指真係有技巧㗎

一溫書就咬

我而家都係用緊膠布

一得閒一有壓力就嚟料

太攰

我搽嗰排都得 一冇用就唔得 唔通成世都搽咩

我咬到貼哂邊冇得再咬了 又要等佢生

咬手指要箍牙好慘架 d牙會超唔齊

由細咬到大 生出黎啲指甲都好林好易斷

咬左十幾廿年

我又好似冇乜事喎啲牙

係呀我都好林 但冇咬一排就好硬

真係戒唔到

講起又咬緊

斬手指
利申：戒唔到，懶得介

又多個位咬到流血

你咬手指皮？
我雙開，但唔會咬到指甲出血

兩樣都有 指甲出血痛到癲唔會咬
多數手指皮先會咬到流哂血

我都係

比人話左十幾年都係改唔到

一緊張有就搣同咬

見到指甲長DD 又引唔住搣走佢

我都係
手腳指甲一長就搣 緊張又搣
跟住手腳指甲邊嘅皮又會搣
早排試過忍一段時間 但後尾冇野做又唔覺意搣左

指甲一長就手痕口痕

真係一得閒一坐低隻手就不自覺去搣

已經晚晚搽凡士林

群腳仔特徵

佢生得快定你搣得快

搣搣下就咬 搣到黑天鵝個種咁濟

唔知點樣先停到咬手指

一有壓力 特別係訓之前
一定要咬哂十隻手指 就算幾攰 咬唔哂都唔比自己訓
利申：廿年經驗 成功戒過一次
因為2012世界末日又咬返

細個咬左好多年，之後有日突然覺得隻手周圍摸過好多細菌就轉左摵
摵到家下都戒唔到 隻手一得閒就忍唔住

我都係手皮
我嚴重到搣到手指公虎口位都爛曬

有冇圖

咬咬下覺得幾好食

你每晚都咬生得切咩 ？

我成日安慰自己咬左咁多年都冇事啫係咬得

哇 咁你又真係離譜啲

琴晚又摵到洗血啦

搣到入粉紅色就會越嚟越入
然後就有更多嘅白色位可以搣/咬

而家我暫時4隻手指見血

好痛喎大佬

一長咗就會搣 解決方法係一長就剪

明知會痛都係忍唔住

剪咁煩 咬咪得囉

又多左一隻流血喇 比個方法我戒啦好嘛

上網係咁搵D核凸指甲圖
我都係咁戒

d人咬手指會有陣口水味

虎口位已經俾我搣左5年都有
重未戎到

望自己隻手都夠核突

冇咁誇呀

好憎人咬手指
但偏偏自己都會咬 好彩嘅係唔記得就唔會
同埋唔係成日咬
自己都戒緊
我最憎見到啲人咬到流哂血
流血仲要繼續咬

搣手指就緊張嘅時候不期然會搣
搣完先知自己搣咗

細個成日咬
都係逼自己唔好咬
過一排就戒左

唔放啦真係好核突
個情況就好似啲人有香港腳爛曬甩曬皮咁

你好少事啫咁 我變左習慣

我逼過自己好多次啦

點搣到嗰到？手指頭一路搣落去？

唔好啦

其實係壓力大
利申自己係